想問下有無人拾到張POLY學生證

琴晚10點幾由紅磡坐地鐵返九龍灣
然後返到屋企發現張學生證唔見鬼左

拾到既話可唔可以係呢個POST到留一留言

十萬個感激！